77先遊完行, 聽日又有, 21號民陣, 排到八月, D迷茫失焦撚係咪要日日遊行先唔失焦

個抗爭日程已經密到咁
你地係要點先滿意?
閒日已經唔打機唔打J
做同抗爭有關嘅野
咁都要迷茫失焦?
咁都要屌
係咪要日日遊行你先唔屌???

失焦撚未必係五毛，但有可能被五毛利用（例如一直被五毛推上熱門，令大家覺得好多人有呢種感覺）
唯一建議係保持獨立思考，唔好只睇正負皮同熱門
同埋使用大量不用渠道吸收資訊（fb, tg, ig, 各一手新聞來源，直接落區同人傾）

基本上需要日日做不合作行動去俾壓力政府
同時間影響政府運作，向市民宣傳尤，其中共好驚香港示威俾大陸人見到

我係po主
呢個post我尋日開嘅
今日抗爭日
大家俾下面小弟唔好回呢個po住
今日聽日敵愾同仇團結一致行左兩個遊行先
星期一再檢討方向
而家就俾上水post推上去

日程雖然多 但喺唔使全部都去到盡
你喺屋企做軍師一樣可以出力